分左手仲鍾意佢但佢唔再鍾意你 算唔算單戀？

分咗手三個月 仍然好愛佢 但佢已經放低左我 咁樣算唔算單戀

算

單戀好辛苦

單戀也是正常 天生我太善良

佢已經唔愛了

真係好掛住你

加油 好快捱過

單戀重有機....
分左係rejected....

唔好再痴心妄想,回頭是岸呀,施主

萛

本身做咩分手呀你地

我明嘅 到佢真係放低嘅時候
一切都已經太遲

兩日前講過呢句嘢
估唔到
今日就應驗喺我身上
諷刺

加油啊巴打

仲要好決斷 一分就完

我曾經都對佢決絕 但後來發現自己其實仲好愛佢 所以依加就變到咁

明呀 比啲時間自己啦

但我中意嗰個唔會
而家已經日日同仔吹水玩 仲好enjoy